女朋友話有啲攰 想瞓一陣

唔好打擾佢